有冇巴絲睇銀之匙？

冇

有

原來有動畫

之前作者因為健康問題停左一排 恢復連載後就冇追

係唔係仲停緊?雖然feel到漫畫就快完

有聽過片頭曲

好似係牛媽家人有事

有聽講過
好似百姓貴族都停埋
老實講兩套都幾好睇

好睇

唉上年9月停到而家

唔係再耐啲啦咩

冇睇好耐
錫完之後仲有冇更新

睇過下動畫，好平淡下只後無追到

就係貪佢夠平淡

果時睇完鋼鍊諗住搵下作者其他作品，無諗過相差咁遠

睇果時成日凝住啲牛死左之後會有動物鍊成

睇嚟你唔啱睇日常

正野黎

我平時都唔睇日常，不過銀之匙唔係鳩流流果啲日常，幾好睇喎

無錯